一人一個專心溫書既方法

磚：我用be focused app 不過效果麻麻地
有冇人有玉

Del 連登

呢啲係天生
我專心唔到 唯有全日坐喺書枱死鋤爛鋤

葡萄適
就變肥仔

呢樣真

係屋企溫
唔明點解d人要去starfuck到溫書

我狂食零食

屋企溫都focus唔到

一眼瞓就摷賓周

打完飛機又太攰溫唔到

打完更加唔駛溫

懸樑刺股

喺床溫書 對住部電腦會忍唔住

日日都唔肯起身
或者拖好耐先溫又點解決

約人去自修室 遲到罰錢

屋企好撚嘈，有咩解決方法？

枱底搵條仔幫你含
枱上面扮到若無其事

擺開部電話
開飛行模式

我會戴住耳筒聽住音樂咁温

有聲我會記唔到野 你點樣唔會比音樂分心

搵人陪你溫

搵到有人陪呢樣野 仲難過專心

其實我開音樂最主要係隔絕周圍嘅雜音，而d歌我知道佢下一句係咩，所以個腦可以自動filter左。

所以有時自己就算個口係跟住唱，但其實個腦係focus左係本書度，播緊咩音樂都唔知。

加油呀ching，温書其實最緊要係意志力，我聽住音樂都算support我温習嘅動力

lm

聽啲你唔識唱嘅外文歌
我有時聽純音樂 不過我驚你會瞓着